[推到完場] 巴塞隆拿 對 車路士 (巴區) 2

留意返
車區係隔離

迷AG了

AG=核心

AG加油

🙏🏻

ag ho orange, we support he

always

support ag new ball king

AG>Messi

第一次見輸緊個隊想玩角球旗

AG

下個po 名加#SupportAG

AG入波比勝利更重要

支持ag

簡迪真心幾勁

Ag

希望全場一齊叫ag個名

3000m買到真心抵

4:0

AG有沒有信心

屌你老母死車狗 暴力到

比人噓到冇哂啦

no fake la

前幾日見佢出post講自己踢得唔如意都幾心痛
以後邊個反ag就係反我巴

最強防中

一野伸落去

我巴又黑人啦

車終於因為犯規有牌

屌你老母 又踢人

人地著白色衫

美斯係咪以為打緊真馬

屌，俾人入番球算啦球證 吹乜撚

又要比人講一世
垃圾球證

唔掂得就打乒乓波喇4bar9

中間冇人

車狗放棄晒 難為世三仲爆落底

世三依一下就決定轉會了

唔知球12碼可以講幾耐呢

大nigga今埸場好穩陣

希望車狗冇前四

快到隊友都跟唔到

乜撚人都冇

美斯食糊位

哇
夏薩依下個心理陰影好撚大

傳去中間個心離一離

Av 笑左

Fk

夏神嗰下冇人接應

但高層唔續約

射地波應該入左 廢柴龍

柏b

AV比人用氣功打？

以為美斯上半場交果下咁

高圖爾斯個樣好頹

佢心諗：人呢

掰大對脾畀你入

車：根本巴塞唔勁，3球都係自己派膠

佢個樣灰到

性感門將

係啦係啦 呵返ok?

同so9個樣一樣

呢個真，輸自己

係
中柱再加埋球12碼應該贏2-0

事實

艾巴做乜撚

好似受傷

傷傷地

1st let唔計中柱
韋世三帶左帽添喇

巴進攻同以前係差好遠，但車自己把握唔到機會就算啦

傷大腿 冇位換

笑死 jm9

艾巴

可唔可傳到球好既

so9球球都訓低

AG 唔返後攞波

解圍個動作太大 拉親？

其實巴都真係唔勁嘅
但唔係廢點樣派三球膠

俾柏度入番球啦

三世收工

咁早換哂3個做咩

上場兩球中柱，計埋大炒

Pedro~ Pedro ~

一到16強就自動訓低
睇慣左

出到線都成隊傷兵

世3踢得咁好都換？

成班歡迎柏b？

啱啱已經比醫生揸下大脾

柏度係咪第一次回家？

世三下季西甲見

得番呢個技能

屌 叫AV 落左路防守算啦 踢死艾巴咩

比柏b入番2球ok?

3球中柱加12m 軌又贏

唔鬧得喇而家，一陣又話抑鬱乜乜乜

巴塞好垃圾，唔係我地派膠你會贏？

感動既係
柏b再度係魯營出場

留力聯賽掛

世三：下季再屠垃圾巴

干地似駁炒

柏度

巴真係唔勁，係美斯勁，
但車比巴更廢，韋仔勁

#SupportAG

買咗機票去馬德里傾轉會啦
夠鐘咪走

車1st leg到2nd leg total有3球中柱
嚴重影響戰果
希望呢兩場波重賽
望歐足總正視

AG掌聲

有乜理由換世三？

正路人地係贏5:4，勝之不武

So9 今日做乜撚

ag啲身體對抗係幾好

保

哇

差d呀保

返去爭4喇
下場踢鏝

AV企得仲前過丹丹係到個陣

我懷疑巴塞整粗左條柱

佢對上一次r連入波係上次反cup 6:1嗰場

咁都救到

今晚a豬多咗掌聲

牙保差啲

車狗終於要焗住迫巴了，唔係好撚鍾意泊大巴咩 巴慢慢猜鳩佢就岩

中兩次當一球

屌，牙保垃圾
唔識頂地波

保好耐冇入了

牙保射地波先入到卡吐ma

So9走去個龍後面做乜

頂地波會好d

都3:0，又中柱又黑哨

搏高圖撞到佢→訓低搏12m

ag 真係唔掂

牙保幾多個月冇波入

假巴

又合理播

SUPPORT AG

羅白一個鳩跑

責左你名
完場我會係公海開po屌鳩你

AG AG AG

維度：唔撚俾你呀，番黎防守啦

橙

好多氣

中超過到黎踢左70幾場
算係咁啦

主席又推前

8強想睇鏝對蝗

就黎完啦 滾動

so9連越位都刷唔到
垃圾

好跣

又中

對面真係冇運

SO9今場除左助攻都好撚廢

哇屌你又中柱

抵你輸啦

呢下我都同情轟

又中了 加埋中4次 當4:5

Cls

同上年16強2nd一樣
得頭2min有用
其餘90min=訓低搏12m

又真係幾慘

2場中4次

12年果次我地疤都中左2定3次柱

ok

咁樣真係冇計

好似4次

美斯好撚攰

美斯

建議歐足總check check條柱
一定做左手腳黎

加球pen
車贏 6:3

原來中柱都有得還

咩士氣都冇啦

美斯b

今年好撚有運

踢得好撚廢
睇左咁耐
好少猜到球都咁難

win!!!!

都放鬆曬

3球自爆唔計喇屌
6：0

MVP: 大力架

美斯攰口廿

完～～～～

完

續約未

頂唔記得咗添

#SAVECONTE

3-0

柏b
We miss you

great win

法比幾耐冇係巴主場見證巴贏波？

干地話 幾時過檔車仔

係4次
同今次車一樣

干地話：我想過黎做教練呀